16歲青年南豐新邨墮樓亡

鰂魚涌南豐新邨10座，中午12時21分，一名青年由高處墮下，昏迷送東區醫院不治。警方調查後稱，死者16歲，現正了解其墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又一個

又一個
又一個喇

more info?

今日兩個

唔係頭先先有一個咩？

同一地方兩個?

咁即係16歲定25歲

邊到?

似係同一單來

前線表示唔可以袋住先, 推上熱門

無論咩原因 呢個年紀都唔應該係咁
明明仲咁細個咁後生

我到宜刻都唔明人有幾絕望先會自殺…

Good

得16咋